№ 170
Sel 17 Webruaril 1877
Tuli Kohto ette Kaebaja Jaan Albert, Kaebab, et Mäküla mees Jaan Johansson on lino leutand mino heinamal, ja se on sure tee talland möda heinamad käiess, ei olnud wasta waidlemist Jaan Johanssonil mitte selle ülle.
Siis Kohus mõistis et Jaan Johansson maksab üks rubla trahwi walla laeka. Sai neile Kohtu polest Kuludud ja ollid sellega rahhul.
Pea Kohtumees Hinrek Kotsar XXX
Abbid 
Johan Holdblom XXX
Hans Manderius XXX
